{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600741",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마카롱카페(MACARON CAFE)"
    },
    "text": "\"マカロンカフェ(MACARON CAFE)\\n\n済州済州市イドイドン1979-25 1階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~23:00、毎週日曜日休み、30席/部屋:部屋なし、甘いマカロンいっぱいの「マカロンカフェ」。 済州市二道2洞に位置する「マカロンカフェ」はレンガでできた外観と暖かい感じの照明と原木インテリアが目立つカフェだ。 ここは手作りマカロン、手作り茶、手作りもち米パイを提供するが、見た目にも真心がこもって訪れる人が多くなっている。 毎日手作りなので安心して食べられ、贈り物としても人気が高い。 真心を込めたデザートを味わいたいなら、'マカロンカフェ'を訪れることをおすすめする。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "マカロンカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "マカロンカフェは済州済州市イドイドン1979-25 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マカロンカフェの営業時間は10時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェは何曜日に休みですか？",
            "answer": "マカロンカフェは毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェには何席ありますか？",
            "answer": "マカロンカフェには30席あります。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェには個室はありますか？",
            "answer": "マカロンカフェには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "マカロンカフェでは手作りマカロン、手作り茶、手作りもち米パイを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "マカロンカフェの特徴はレンガでできた外観と暖かい感じの照明と原木インテリアです。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェは贈り物にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、マカロンカフェは贈り物にも人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェのデザートは手作りですか？",
            "answer": "はい、マカロンカフェのデザートは毎日手作りです。"
        },
        {
            "question": "マカロンカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "マカロンカフェの雰囲気は手作りにこだわり、真心が込められていて、暖かい感じがします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 349
    }
}